無人講熱黑哨？

個個笑利？
無人講熱黑哨？
11打14個？

紅牌抵啦

3個球證

黑左多仔兩球

唔撚駛保送英超咩而家

保一定贏咩

柒完未

猁狗？

講清楚係熱刺又因為球證錯判得益
唔係熱刺黑哨
有都留黎對皇馬用啦
對多蒙特打mma已經夠

呢隊賤種隊都無衰野做唔出架啦

屌你老母，旁證呢

其實有4個球證

樓主組織下自己想講咩再出Post啦

11+4=14?